4.5球cash買7.5球嘅樓會否太搏

想住大啲
收入4啤多啲

租樓日日賺

唔想搬來搬去

唔會

會
認真，買6球好啦

摸頂有您

700呎樓七球都話貴？

thx巴打
我再睇下